見到隔離post 有人講尿袋好難聽

其實姓尿個d 生活點過
以前返學聽過有同學姓尿，但其他人又覺得好似好正常咁
第時佢比人叫尿生，老婆叫尿太，諗起都打尿震

廖

你就真係柒到打冷震

關你撚事

尿氏如神呀

尿毒～

忽U！充電寶係蚑國語，香港叫外置電

電你老母西
寶你老母西

充电宝先岩啊on9仔 搞港毒？

Ok你贏

行動電源

春袋

尿氏原來咁撚勁
成語都有

廖袋？

尿生？

Btw,真係有尿呢個姓，不過你同你同學覺得平常就。。。

power bank